### 美国金刚公司出品一一

![image](l-w-s-athird.png)

## 翻墙神器金刚梯

- [ 金刚公司 ](/list_kk.md)精心打造
- 带您穿越[ 长城 ](/list_abcofvpn.md)、给您全息资讯
- 覆盖[ 主流智能设备 ](/list_kkproducts&services.md)、全方位VPN护航
- 视频流畅、画质清晰
- 基于美国法律的[ 用户信息和用户隐私保护 ](/Endusercontract.md)

### 一、金刚VPN产品

- 金刚2.0 app梯

  - [概览](/kkproducts2.0.md)

  - 安卓手机 [产品获取](/kkvpn2.0_product_android_phone.md)[ 安装说明   ](/kkvpn2.0_installationnotes_android_phone.md)
  - 安卓平板 [产品获取](/kkvpn2.0_product_android_pad.md)[ 安装说明     ](/kkvpn2.0_installationnotes_android_pad.md)
  - 安卓机顶盒 [产品获取](/kkvpn2.0_product_android_tvbox.md)[ 安装说明  ](/kkvpn2.0_installationnotes_android_tvbox.md)

  - 苹果手机 [产品获取](/kkvpn2.0_product_ios_iphone.md) [ 安装说明 ](/kkvpn2.0_installationnotes_ios_iphone.md)
  - 苹果平板 [产品获取](/kkvpn2.0_product_ios_ipad.md) [ 安装说明 ](/kkvpn2.0_installationnotes_ios_ipad.md)
  - 苹果电脑 [产品获取](/kkvpn2.0_product_macos.md) [ 安装说明 ](/kkvpn2.0_installationnotes_macos.md)

  - Windows [产品获取](/kkvpn2.0_product_win.md) [安装说明](/kkvpn2.0_installationnotes_win.md)<br><br>

- 金刚1.0金刚号梯

  - [概览](/kkproducts1.0.md)

  - 安卓手机 [产品获取](/kkvpn1.0_product_android_phone.md) [配置说明](/kkvpn1.0_installationnotes_android_phone.md)
  - 安卓平板 [产品获取](/kkvpn1.0_product_android_pad.md) [配置说明](/kkvpn1.0_installationnotes_android_pad.md)
  - 安卓机顶盒 [产品获取](/kkvpn1.0_product_android_tvbox.md) [配置说明](/kkvpn1.0_installationnotes_android_tvbox.md)

  - 苹果手机 [产品获取](/kkvpn1.0_product_ios_iphone.md) [配置说明](/kkvpn1.0_installationnotes_ios_iphone.md)
  - 苹果平板 [产品获取](/kkvpn1.0_product_ios_ipad.md) [配置说明](/kkvpn1.0_installationnotes_ios_ipad.md)
  - 苹果电脑 [产品获取](/kkvpn1.0_product_macos.md) [配置说明](/kkvpn1.0_installationnotes_macos.md)

  - Win7  [产品获取](/kkvpn1.0_product_win7.md) [配置说明](/kkvpn1.0_installationnotes_win7.md)
  - Win10 [产品获取](/kkvpn1.0_product_win10.md) [配置说明](/kkvpn1.0_installationnotes_win10.md)

### 二、金刚VPN服务
- [ 金刚公司 ](/list_kk.md)经由以上<font color="Red"> 金刚VPN产品 </font>向[ 金刚用户 ](/kkuser.md)提供[ 金刚VPN服务 ](/kkservices.md)


### 三、帮助
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

### 四、联系客服
- 让客服来帮您：[电邮客服](mailto:cs@a2zitpro.com)
